雲格：我一日24小時都在忙轉會

阿仙奴主教練雲格透露，自從賽季結束以來，他就一直在忙著轉會操作，而有些「私下裡的工作」，是球迷們看不到的。

雲格說：「我們每天都在力爭加強球隊的陣容，基本上這要涉及很多看不見的、暗黑的工作（a lot of dark， invisible work）。」

「但這就是實情，這也是對我的要求，這意味著我離開辦公室或者上床睡覺都要帶著手機，因為任何事情都可能發生。」

「我們每天24小時都保持警覺，為球隊陣容創造出最好的環境。」

雲格所說的並不誇張，阿仙奴在事先無徵兆的情況下閃電簽下了史浩克04隊的克拉希納茨，而教授和CEO加斯迪茲正在法國，媒體猜測他們是在追逐里昂前鋒拿卡錫迪。可以說，如果未來某天阿仙奴突然又宣佈了什麼交易，那一定是雲格的「暗黑工作」又有成效了。

摩佬：我在放假

下季咪又無前四

憻抖吧

基本上這要涉及很多看不見的、暗黑的工作（a lot of dark， invisible work）

又玩暗黑兵法

轉走隊波既球員呀話

真係孤獨老人

屌雲格

出得起錢既球隊駛撚咁咩

不如試下轉走自己